曼聯真係抵撚死

睇完呢幾季曼聯踢到咁，又內憂外患，真係有感而發。曼聯呢幾年隊波亂到仆街，球員個個唔生性，普巴山狗兩個反骨仔都想做大佬，拎幾個錢就真係當自己好撚好波carry到成隊，俾你搞掂摩狗，啲隊友都唔撚服你啦。

所以其實話小花同牙朗嘅作用其實唔單止係入波助攻，定軍心先係最大價值，兩個球皇一日係隊入面，其他隊友都唔撚夠膽出聲啦，例如蘇狗尼馬兩個超新星去到巴塞都係要瀨小花鞋底，巴爾破轉會費紀錄都係俾牙朗食住。其實只要帶頭嗰個有讀過書識尊重領隊唔搞寸個party其實成隊波就會定好多。而家曼聯就係帶頭嗰幾個冇撚腦，咁屎波仲夠膽嘈加人工，蜀中無大將，只能收皮。

普巴 先係主要問題

曼迷表示 球隊變成點唔緊要 最重要係利身蒲冇英超

呢個應該係曼城同利狗以外球員嘅心聲嚟

巴狗唔想利狗拎英超+1 最好下季巴買埋沙拿 拆佢骨

嘩 你講到有c朗既皇未試過迫教練走咁

睇人仆街最開心
就算中立球迷都想繼續睇呢個笑話

呢個笑話已經睇過一次好想再睇 之前睇住G8條撚樣仆街開心左成晚

我都o左嘴 明明內亂始祖係有牙朗既蝗

安狗同摩狗都叫有啲成績啦

邊有管理比前線大過中層
比班大帝坐大係球會自食其果

獌聯除左管理層有問題之外

買d球員都好撚有魔性 只要實力好 就可以唔洗理mentality 紀律呢d野

你睇下普巴呢d濕鳩球員一日到黑係到玩心情足球 一億買你返黎又要人解放你

山狗50萬週薪 玩殘左成個薪酬制

仲有好多老弱殘兵 後生ge又冇紀律 入得1 2球就扮哂大佬咁 隊波有排搞

比歷講得岩
當年曼聯傳奇係因為出面同入面D球員都欣賞費格遜, 去曼聯踢波目的係為費格遜賣命
依家球員根本就唔強, 同鏝利逐個球員比都係廢, 連鏝後備都不如, 唔關教練事
Board要賜予教練獨裁權力, 過去換太多教練, 要重奪更衣室

班賤種唔係話小花大過領隊架咩

步緊利物浦後塵

我地曼聯嘅家事唔洗你地外人指指點點

洗錢仲多過曼城,轉個撚頭話球員唔夠班

普巴同山狗2條垃圾

個馬斯亞吹到勁到無朋友
又話唔同摩佬踢
根本就係完全唔穩定
超高難度佢做到
要佢正常交功課就無影
成日小摩佬想買30歲以上球員
係想搵佢地教班大帝咩叫專業

我覺得
其實一隊波，買人真係要好小心
如果唔係喺自己球隊建下豐功偉蹟
真係千祈唔好畀過份高嘅人工 （就算免費簽返嚟都係咁話）
呢啲係好分化球員嘅禍心嚟
其次就係只要有一個麻煩友喺球隊裡面
又係會家無寧日，影響士氣

一句講晒 雲加好波

尼馬都算
So9都叫超新星？？

佢唔係無端端爆一季seed巴塞撚會買佢

好想知點樣洗錢仲多過鏝